發覺麵囝呢期燈力 不復當年勇！！

想當年佢一開口 恆指係5秒內有反應
想跟都未必跟得切
今時今日熄晒燈 係咪人紅左就質素差
利申忠實fans

媽咪麵

切咗盞燈，身體健康

尼采講過 麵仔已死

尼采都識麵囝

我覺得係之前佢無意中用咗自己條命黎燈

依家做完手術咪開始失去燈力

咩燈要切咁大鑊

你 們 不 可 試 探 媽 咪 麵 你 們 的 神 ， 像 你 們 在 股 市 那 樣 試 探 他 。

生！命！作賭注！！

麵仔切咗腦入面盞燈嘛

悔改了
休息一排應該就ok

病緊嘛

嗰粒明明就唔係燈

尼采原話係上帝已死，不過麵神同上帝差唔多

曲線同直線分別姐

麵麵健康就得架啦

破左燈好耐啦
上次話買1137即刻升到飛天

可能變左正手

呢位清心水清

冇乜時間啦

但最近一講完就插水

你好番啦 大把世界

未期

你係咪想人讚你

與都督戰鬥嘅人,要小心自己唔好變成都督。你1
凝視住藍毛毛嘅同時,藍毛毛都凝視緊你